入黎自我評價

滿分10
覺得自己5-10
覺得自己0-5

利申噤咗負皮 我係垃圾

10/10

我都想pound of 自己

覺得自己有6